俾HKBN焗電話續約，求救

家居寬頻3月到期
打俾我媽話幾抵幾抵 明明仲貴過以前
我媽唔識搞話俾我搞 我話唔要佢就遊說我媽
打去話唔用佢話有罰款大9我
完約後我唔交錢會唔會有法律責任？

完續 搵另一間啦
我都煩緊 我吊佢貴左咁撚多
即轉唔洗諗

同一問題，已落街轉去另一間，佢係咪俾274$你

傻的嗎 只要依家打去話完約唔用就得 除非之前應左續
早一個月通知 完
再投訴買之前嗰個人
叫佢哋聽返錄音

投訴佢

HKBN 成日都當舊客on9,我2月底到期，之前成日打來聊我績約，一野加幾十蚊，但要綁埋乜鳩MYTV SUPER,講大唔撚要，仲要係咁sell 我，叫我送俾人。 上網個自助續約又係一鳩樣。
以前老電冇fibre 就話一定要續，宜家睬你都傻

直接交cut form 好快就會減價俾你
Hkbn俾班廣州狗搞到柒啲

我試過交咗cut form都平唔過人地，真係當啲客係水魚

有無cut hkbn大法
依家pccw 2x1000仲平過hkbn 1000m

500MB有無介紹？
唔要有線 其他都得